（估國家）不滿女友曾談戀愛 男子迫其與狗性交 判囚7年

一名男子由於不滿女友曾與別人談戀愛，不但多次強姦對方，甚至強迫她與寵物狗發生關係。該名男子其後被捕。該案件的刑事裁定書近日在網上公開，涉案男子劉亞楠在一審中因強制猥褻罪和強姦罪獲刑7年，他提出上訴。今年6月28日，北京市二中院在終審維持原判。

中國裁判文書網近日公開該宗案件的刑事裁定書，資料顯示涉案男子劉亞楠在1988年出生於北京豐台區，在大學畢業後到某公司擔任銷售經理。據受害者陳某供稱，自己與劉亞楠在2018年3月相識，4月確定情侶關係，她則於同年6月中旬搬到男方的住所居住。同居期間，劉亞楠多次詢問她之前的戀愛經歷，並經常辱罵及毆打她。

直列2018年7月初，劉亞楠翻看陳某的網絡帳號後，再次詢問她曾與多少個男朋友交往，她當時回答稱有兩個。然而，劉亞楠並不相信，並打她的臉，由於擔心自己繼續被打，陳某因此說談了4個。1個小時後，劉亞楠稱他愈想愈生氣，並勒住陳某的頸部進行辱罵。其後，劉亞楠強行要求陳某與他所飼養的法國鬥牛犬進行性交，陳某反抗不果後，劉亞楠隨即以狗的生殖器插入被害人的陰道，他本人其後亦強姦了陳某，期間以手機錄影整個過程。

陳某續指，自己在過程中一直哭泣，並明言要報警，但劉亞楠則威脅指若報警就將影片傳給陳某父母，陳某因此沒有即時報警。由於無法再忍受劉亞楠的行為，陳某決定搬回自己的住所。然而，在2018年7月28日晚上，劉亞楠前往陳某家附近，將她找回並對其強制猥褻和強姦。陳某又指，由於自己在同居後經常遭受毆打，在當年6月底已提出分手，但劉亞楠則指自己曾幫她還過3萬元人民幣的信用卡款項，因此要求她還錢。從2018年8月開始，陳某每半個月還給劉800元人民幣。劉亞楠亦規定在還錢當日陳某需住在其家中，並禁止她提前還錢。

另外，據劉亞楠供稱，自己於7月下旬更將雪櫃裏的冰棒插入陳某的陰道，並曾當面詢問陳某的父親要不要看陳某與狗性交的影片。其後，陳某父親當場心臟病發作，並坐著喘氣。

2018年8月13日，劉亞楠被警方拘捕。一審法院認定劉亞楠犯強制猥褻罪，判處其有期徒刑4年；犯強姦罪，判處其有期徒刑3年6個月；數罪並罰，決定執行有期徒刑7年。其後，劉亞楠提起上訴，北京二中院於今年6月28日駁回上訴，維持原判。

法國鬥牛犬

https://hd.stheadline.com/news/realtime/chi/1833061

what the fuck

有咩問題，支那係咁架啦，搵來講

香港都有班警嫂日日比狗屌

警妓先啱

估錯咗

唔知隻狗係咪自己un

港男： 用吹筒咪得囉

第時個小朋友啲同學:
你老母比狗屌呀

屌過人，翻唔到轉頭

隻狗屌完到佢屌

Blink182 - I wanna fuck a dog in the ass

劉亞楠隨即以狗的生殖器插入被害人的陰道，他本人其後亦強姦了陳某

條女被狗屌完仲敢屌埋一份

咁都係坐七年 執到啦

女權仲唔出黎

鬥牛賓周好細

片呢

點樣控制隻狗屌

同隻狗做襟兄弟

港男係比人用風筒吹
大男人主義係香港無架啦

呢獲真係比狗屌

片？

痴撚線
有病唔該判佢終身監禁啦
被狗屌過一世有陰影
同埋隻狗都慘

狗撚唔係有倒OUT架咩?
定係我記錯左

狗狗好慘被逼屌支那陰道
有冇動物權益組織出嚟講句

隻狗好慘

倒勾係貓

貼題 ( 7/10)

冇人同我一樣估錯新北？

咁重口味
狗屌完到自己？

咁都只係坐7年

有 入到嚟有啲失望

變態支拿人

做狗隻老襟

一世人兩兄弟

好想做隻狗

劉亞楠隨即以狗的生殖器插入被害人的陰道，他本人其後亦強姦了陳某，期間以手機錄影整個過程。

俾隻狗先屌完再自己屌
同隻狗做老襟

係咪痴撚線

真係比狗屌呀

cls

香港大把警嫂接受到比狗屌

咁細點入

最慘係隻狗呀
隻狗屌支那賤畜，落地獄喇

狗乸

痴撚線唔撚滿意咪飛鳩條女囉

駁唔到

都有啲似連燈仔

NO MORE 警嫂 OKAY?
兄弟咩

諗起金城武果套戲

啲REPLY笑撚到我GAP GAP聲,又賤又抵死

真正俾狗屌
俾狗屌完自己再屌，咁撚癡線

唔使控制 識自動波

唔告埋隻狗強姦

劉亞楠隨即以狗的生殖器插入被害人的陰道

想像唔到點做到

推願榮光歸香港

Dog fuck

有咩用....

隻狗好慘+1
支那人成班都戇戇鳩鳩

狗撚好似有勾刺

條女唔識反抗嫁？
條仔拍片都冇手禁住條女啦

屌 分分鐘隻狗中出埋

所以搞咁多嘢都淨係坐7年 女權= 0

中國冇女權

國際女權呢

國際只有偽女權

唔通好撚爽又上到庭講咩

屌你

自己與劉亞楠在2018年3月相識，4月確定情侶關係，她則於同年6月中旬搬到男方的住所居住

識得3個月,一齊得2個月睇都未睇清楚對方就玩同居,都唔方好野

唔知隻 狗有冇 中出 支那雞呢

Push

片呢？

係，d狗成日都un空氣啦，呢次可以屌女主人wo

想知隻狗點解識屌

wfc 呢啲喺某國都叫新聞

有養狗就知，撚下狗撚就硬，然後就放入，但同時要控制隻狗同女，懷疑有幫手你捉住條女都難啦

比狗屌先，自己再上，似侮辱自己多

攪到咁都係坐7年

有乜撚野咁好笑啊垃圾

佢地天生識屌！有洞就入

自動波啦，狗係有洞就入

條仔個樣好驚慌

想笑咪笑 關你撚事 定係又激到你心臟病發

貓先有啲鬼婆好中意同大狗做

要一隻手捉隻狗屌一隻手拍片應該難啲

你呢種垃圾心態同典型支那人一鳩樣囉

就係唔明點同時控制哂兩邊

但之前有新聞就係個鬼妹係屋企同佢隻狗做
點知狗撚係入到去會變大，然後kick 住左掹唔返出黎

最後驚動到屋企人，要拎隻狗去人道毁滅先拎得返

劉亞楠隨即以狗的生殖器插入被害人的陰道，他本人其後亦強姦了陳某，期間以手機錄影整個過程

片呢

好懷疑有幫手，一個捉住條女，一個撚狗入

鬼妹定鬼婆呀，我記得好老

好似係因為狗撚射精嗰陣係會keep住硬好耐喺confirm對方受孕我喺度諗連人帶狗上白車個畫面

漫畫劇情

miss pun?

垃唔垃圾都係睇你當唔當支那人係人姐 你當佢哋係人 但係我唔當

應該係自己un

隻狗屌返同類有咩問題

呢啲人係極度自卑
就係怕冇左條女
先咁樣不斷情緒勒索同眨低佢
洗個女仔腦覺得自己有過其他男人配唔起佢
要迫個女仔做變態野黎滿足控制慾

撚起刀醒粉

唔記得啦
但印象中個女仔仲同父母住
所以係我個版本係鬼妹

睇到扯撚咗sor

滿城盡帶黃金甲

well said

你變態架？

今日啲新聞爆到我消化唔到

可能結左婚封閪唔比屌呢

俾兩隻支那狗屌

我都好想睇住你女朋友俾狗插

貓係要有刺激先會排卵
個勾就係用黎刺激等到佢排卵

秒